
                      La primera parte es la sección mas baja de la película, el romance es la historia mas cursi que he visto ultimamente, en las buenas o en las malas, el actor con la misma sonrisa tonta de Peter Parker. Todo de baja calidad. Hasta que llegan las escenas de guerra, que son las mas buenas filmadas en los últimos años.
        
            